{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_036931",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=53546&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "매화숲속의펜션"
    },
    "text": "ここは美しい俗離山と華陽渓谷があるペンションだ。このペンションは、美しい花を見ながら心の休息を楽しむことができる場所だ。周辺には華陽渓谷、仙遊洞渓谷、龍湫滝などがある。客室は禁煙で、無料Wi-Fiを提供している。また、プールやバーベキュー施設もある。炭とグリルは4人基準で20,000ウォンを現地で支払い、レンタルすることができます。最大人数を超えると入室できず、客室内では肉類、揚げ物、魚類の調理はできません。ペットの入室及び保護者不同伴の未成年者の利用もできません。画像は実際と異なる場合があり、利用施設の紛失や破損に対する責任は利用者にある。 また、火災危険物質の使用は禁止され、ゴミは指定された場所に分別して捨てなければならない。この情報はペンションの事情により変更されることがあり、繁忙期には一部の客室の料金が変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションの周辺にはどのような自然の名所がありますか？",
            "answer": "周辺には華陽渓谷、仙遊洞渓谷、龍湫滝などがあります。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiの提供はありますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "プールやバーベキュー施設はありますか？",
            "answer": "はい、プールやバーベキュー施設もあります。"
        },
        {
            "question": "炭とグリルのレンタルは可能ですか？",
            "answer": "はい、炭とグリルは4人基準で20,000ウォンを現地で支払い、レンタルすることができます。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えると入室できませんか？",
            "answer": "はい、最大人数を超えると入室することはできません。"
        },
        {
            "question": "客室内で調理できる食材に制限はありますか？",
            "answer": "はい、客室内では肉類、揚げ物、魚類の調理はできません。"
        },
        {
            "question": "ペットの入室や未成年者の利用は可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの入室及び保護者不同伴の未成年者の利用はできません。"
        },
        {
            "question": "画像は実際と異なることがありますか？",
            "answer": "はい、画像は実際と異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "利用施設の紛失や破損に対する責任は誰にありますか？",
            "answer": "利用者に対して利用施設の紛失や破損に対する責任があります。"
        },
        {
            "question": "火災危険物質の使用は禁止されていますか？",
            "answer": "はい、火災危険物質の使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理についてはどのような指示がありますか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの情報は変更される可能性がありますか？",
            "answer": "はい、ペンションの事情により情報が変更されることがあります。"
        },
        {
            "question": "繁忙期に料金は変動しますか？",
            "answer": "はい、繁忙期には一部の客室の料金が変動することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 272,
        "QA": 473
    }
}